感情台有冇OL姐姐？

收我做兵

ok

dllm

姐姐正

你以前唔係咁...

頂唔順喇

Q d 冇咁寸

不過佢返緊工我仲讀緊書
成日意見有出入

最怕呢樣

你而家串串 串串貢

咁霸道

係啊 呢到我話事

而家暑假無嘢做
俾佢叫我搵工返

除非對將來份工有幫助/等錢洗 如果唔係學下野玩下好過

姐姐同我傾計

Okay

好攰呀 俾我攪下

打錯 係攬啊